死泡狗抵撚死啦

又話兒子有品

勇武都唔俾

扮夠無辜未
好想嘔

On9仔

上次有人信佢冇心
今次應該收哂皮了

無啦啦踢人做乜

上次踢斷腳扮無辜 喊撚哂咁

死黑鬼扮撚晒嘢

返屋企啦死泡狗

孫興慜唔出腳 咪冇機會俾佢扮嘢囉

上次玩大咗搞到人斷腳先驚到喊
老豆搵仔勁返幾場畀人吹奏完就mma再上身

抵

成隊波都賤過西

賤種兒子

唔好咁啦 喊左 就好原諒啦

鱷魚淚黎

其實上次驚到喊個樣同今次扮無辜個樣係一樣咁濟

過去利記同個隻賤種日本狗痴冠啦

😂

屌你老母 垃撚圾post 拉

屌你老母 垃撚圾post 拉

屌你老母 垃撚圾post 拉

屌你老母 垃撚圾post 拉